幫手投票！《時代》風雲人物 最後五強

香港示威者入選最後五強，最底有得投票，請幫手推:

推

投票

幾時宣布

12月11

投左

go

已投

Push

自己搞
唔關Time Magazine事

落土共面

投了

左膠造左成年王俾香港收左皮

is ok?

投啊，唔投唔撚係香港人啊

pish

投票投票

推呀

投咗

推！

真定假呀 TIME得3萬幾人投封面?

入嚟聯署 要求褫奪唔查催涙彈成分狗官陳肇始喺哈佛有公共衛生碩士學位

投左，而家95%了

唔係TIMES 自己既投票
不過好過冇啦

推
香港人！！！

得一日投

95%

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

95%......
咩事

應該唔係times自己嘅投票

應該係間報紙自己嘅投票
唔知會唔會用嚟參考
不過投咗先

Pish

呢個關times事咩btw照投

岩岩都係95%

唔關事㗎
最終得獎者係由佢哋內部選出
不過都入去投咗先

push

曱甴近平

最底有投票呀

推到99%

who is today. com
知唔知

2339 95% 投手足

唔夠架，
啲鬼佬個個仲番緊工

見到個鬼妹就唔開胃

最後唔會極端到揀個唔夠5%既贏網投95%掛

暫時96%
手足們幫手投

一陣比人cap放上Twitter

習近平落選左

Done

96%

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

96%有少少誇張得濟

99%啦

票已投

[行動]和你踩！

全世界咁撚多人憎中共
一單送中條例就爆炸性咁顯現哂出嚟
林鄭我愛你

96%揀香港示威者喎 係咪純粹做統計

Voted

林奠其實都可以入十大，可以用半年時間令全世界人都同終國反枱

五強係Times 編輯揀㗎 投票=打飛機

港英餘孽發過誓效忠英女皇

靜靜雞贏啦

投

其他淨番1% 好似又誇張左d

所以冇用

係咪全部都係連登仔投

真係估唔到我都叫做有份上TIME's封面

6萬幾票喎，全部連登仔？

美國佬唔會俾香港人輸

快啲投票！

睇到都o咗，其他得1%

Time's幾時出版？睇黎會全城瘋搶

投票呀

dllm 投

push
投左

係咪我睇錯？其他得1%

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

Cls 96% 其他全1

投左.

p

好驚係個環保左膠女拎

烤爹搖！

推 投咗

其實叫自己人咁樣造票會唔會唔係幾好
個人認為入到5強已經好勁,跟住順其自然會唔會好D

tui

done

推爆佢

我地真係唔可以當被補既手足係condom

推

Btw行動最實際

請入黎幫推

［台港集會］有得諗就幫推

可以瘋狂reload再投

冇得投既...

屌，你諗下係咪真係有6萬幾個連登仔先啦，況且吹雞投票有乜問題？

上到Time's封面百利而無一害呀

環保有咩問題？

只係一個magazine搞嘅投票，唔需要做依啲野

連登仔唔俾投咩？
利申：淨係投一次

講左唔關事

已投票

提倡環保冇問題，係條女有問題啫

可惜個投票嘅description講得唔係咁清晰
最重要嘅政府一直漠視過百萬人嘅訴求以及不斷打壓都冇講出嚟

96%啦

投左了!

咁Times果個點投?

必投！

Times 幫手做馬? 點先投到96%

靜啦

DGX 我覺得首國歌同進行曲可以進一步加長

外國人好小氣
一路記住我哋阻鳩國際機場

而家應該唔到我哋話事
之前已經投過一次票 香港贏到開巷
聽日就會公佈結果 希望好好睇睇

Gogogo

[勸世] 中共：香港人那種和勇不分的極端思想，時間一長會很麻煩

真係無6萬連登仔？

time 嗰個一早完咗，今次當集氣啦

咁塞鳩住個離境大堂唔俾人走又真係好撚過份...

[勸世] 中共：香港人那種和勇不分的極端思想，時間一長會很麻煩

times係佢地自己編輯揀邊個第一

投爆佢
電腦 手機都投一次

聽日番工 必做任務

過咗習大大

輕輕一推

96% la

vote!

gogogo

5個有3個都係自己人
民主之母
Trump
連登仔本人

下， 咁我地要投邊先有用

冇 最後係編輯揀，我都唔知點解有咁多po 叫人投票（仲要唔係time 嘅網）

有無編輯個Twitter Ar
好似美國議員咁like 爆佢

其實應該内部選完，因為美國時間12/13 號出結果

可以揾下，試下冇壞

投左

對唔住個位小妹妹
到時香港嘅事情解決左
一定推爆你

唔係鬥死得人多呀師兄
香港係世界三大國際金融中心
本身就有好大既國際影響力

香港抗爭同佢地唔同
我地係過往30年來首次係中共統治下
上演左一次全民反抗
香港今次係用自己既犧牲
喚醒左全世界向中共極權對抗既決心

How dare u都有3%

voted

汪..汪 已投

老實講應該都係Donald trump

2019 應該係hk protester

Trump應該入all time

可以不停投

Time個個都無得投票

要投多次啊各位

好似之前有poll

個投票假咗d，驗證都冇

美國人會支持whistleblower 定我地多d呢

瞓醒跌左1%

你肯唔肯定香港死左幾多手足？
人地有實際數字我地冇啊
人地人口幾多我地又有幾多？
我地最多試過二百萬人上街全世界都未試過
仲有香港要對抗係全球最強大極權國家啊

香港應該嬴硬

Voted
光復香港 時代革命

Voted！！！

Still 95%，Let's More & More！！！！

推到多啲人投票

97%

Puah

tbs呢？
五強點解無佢
之前個投票廢咖？

左膠多數會投how dare you

香港人都起碼死左幾百人啦 只係唔會俾你知

估唔到bts唔係最後五強

721831101111

P推！

屌你都痴撚線，用死幾多人嚟做準則黑心到

屌 你地係唔係痴線架
依家香港示威者已經有95%喇

Come on

今年全球咁多大型示威，香港人輸出咁好創新技術，第一真係實至名歸

喂，我講緊你呀，你覺唔覺得自己好垃圾？要喺連登刷存在感

壯大聲勢啫

依件女環保撚唔係比人踢爆用大量膠袋咩

香港人既示威同其他國家唔同
其他國家既示威只係民主國家入面既內部問題
但香港係極權下面既綠洲，全球對抗共產暴政既最前線，加上香港既示威模式輸出外國，已經引領緊全世界既風潮，意義大好多
香港人贏既話完全係實至名歸

甴近平

Tui

Done and push

韓國好多人都幫我地唔投bts

投完見到95%

咁你地支那人咪上宇宙人物？ 死左咁撚多人

係

唔好鬆懈

德國柏林動物園熊貓出世 命名民調「Hong」「Kong」勝出 玻璃軍圍攻！

幾時出

我覺得有必要提醒一下，個投票係無用嘅。唔關Times事。
揀咩封面，最後決定係Times嘅編輯們。

我係驚有d人以為係票選，到最後如果見到落選會發癲

幾時知

up

YoU HaVe StOlEN mY dREAm and my FILL CHUR

投左先算

Greta Thunberg

Person of the year唔係投票選㗎⋯

咪係！！！！！

尤其今年係要俾錢選人走架！！！！

Pisg

係呀 你吹咩
唔抵你同你班毅進仔伙記冇份又要拉其他國家落水